這是郭文貴爆料真相？ 新華社漏夜發文反擊......

新華社凌晨發稿，指中國逃亡美國富商郭文貴最近大爆有關海航集團的內幕，是通過收買民航系統員工，非法收集獲取航空公司內部客戶資料後，「進行深度加工、歪曲解讀，以達到顛倒黑白、混淆視聽的目的」。

報道指郭文貴大肆編造種種離奇的「貪腐」、「情色」故事，「以博取眼球、吸引關注」。

報道指郭文貴收買一名叫宋軍的人，指現年47歲的宋軍曾在民航空管部門任職20多年，2009年因幫助協調公務機緊急飛行計劃審批程序，從而結識了郭文貴。

報道指，2015年8月，已經逃亡海外的郭文貴突然主動與宋軍通過境外即時通訊軟件WhatsApp「密切聯絡」起來。報道引述宋軍指：「2015年8月份的時候，郭文貴開始向我打聽國內公務機乘客的事情，指使我為其提供航班和乘客訊息，説是通過這些對市場有重要影響的企業家出行信息，可以了解中國經濟形勢。」

報道指宋軍承認，當時認為郭文貴是知名商人、成功人士，又有上層關係，想與郭結交，以便自己以親屬名義註冊成立的順達煌嘉航空客機發展公司，能夠承接郭的公務機管理業務。同時，自己的女兒在國外讀書，也希望能夠得到郭的照顧。

2015年12月至2017年3月間，宋軍找到海航集團金鹿（北京）航空有限公司值班經理馬叢協助，將查詢整理的部份海航公司客戶的訊息，包含飛行日期、起落站、航班號、機型、機號等內容的涉及146人的561條行蹤訊息，分三批提供給宋軍。宋軍收到後，都第一時間通過郵箱提供給了郭文貴的秘書王雁平。

報道指郭文貴收到料後，將資料肆意歪曲解讀、任意胡編亂造：如果隨行乘機人員中有女性，那就是在飛機上淫亂；如果乘坐的是新飛機，那就是買了送給領導親屬的禮物；如果經常乘坐公務機，那就一定有該公司的股份。

報道指宋軍和馬叢上月因涉嫌侵犯公民個人訊息犯罪，先後被公安機關抓獲。

支共嬲啦 唔好激嬲共匪

郭文貴講啲野咩證據都冇，係啲盲反中國嘅廢青先信

有埋支華社Q嘜認證！！！